熔斷是無止境 望望IB 應該跌 也在跌

我的領展 京東 港交 渣打 跌通透

就算股災 托市已盡力 仍不怎麼富有

過去十八歲沒清倉 不過有時候